---
layout: "comment"
hidden: true
title: "9225"
date: "2009-05-10T12:49:13"
uploadBy:
- "peterholland"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Hallo Andreas,

Artur Fischer war gestern 9 Mai 2009 beim FT-Treffen sehr begeistert uber die/deine FTIStrap !.......

Ich habe auch deine Bilder und Manual der "didacta 2009" fair in Hannover gezeigt.

Auch Paul van Niekerk hat schon ein 3D-Printer.
Schau mal unter:
http://www.ftcommunity.de/details.php?image_id=23970

Gruss,

Peter Damen
Poederoyen NL